岩岩係青衣邨個頭叫既絲打入入黎

你真係好西利 叫得好大聲我行到去狗屋個頭都仲聽到